人總需要勇敢生存

自爆姐 唔好咁灰鳩呀巴打
比個正評你啦

估唔到上左幾日，就要走

唔好走啦
最多唔推啦

你地唔好咁衰啦